# myStudent
-----------------------------------
Система организации данных и контроля посещений учебного заведения.
-----------------------------------
## ПО для работы
-----------------------------------
* [WAMP](http://www.wampserver.com/ru/)
* [прямые руки](https://yandex.ru/images/search?text=руки&from=tabbar)
* [мозг](https://yandex.ru/images/search?text=%D0%BC%D0%BE%D0%B7%D0%B3&from=tabbar) 

### Как скачать?

Нажмите на кнопку ``` Clone or download ``` и выберите ZIP-архив.

### Установка и настройка
*После установки WAMP перейдите в его корневую папку и от туда в папку ```/www```, переместите папку ```myStudent```
В папке ```myStudent``` переименуйте файл ```.env.example``` в ```.env```.
Откройте установленный **WAMP**. Дождитесь пока иконка в трее станет зелёной.

Перейдите по ссылке [localhost/phpmyadmin](localhost/phpmyadmin) и войдите используя данные ниже
* Логин: root

Создайте базу данных с именем **laravel**.

В папке в *myStudent* Нажмите ```SHIFT + ПКМ``` и выберите ```Открыть окно PowerShell здесь```.
Введите команды:

```php artisan migrate``` // Данная команда используяется для создания Таблиц

```php artisan migrate``` // Данная команда отвечает за запуск Системы

Перейдите по [localhost:8000](localhost:8000)
-- Система работает! --

### Данные для входа
* admin@admin.com
* admin


